銀之匙 124話

我仲以為自己睇錯野...
連八軒點解要考試都唔記得咗

因為大川學長迫9佢要考個乜乜許可證
所以佢要讀大學

簡單講,佢地間公司要賣佢地d豬,就要有個許可證
咁佢地唔想比錢人做,咪自己去考

連復刊都唔知有呢件事

滾動，復刊

下週繼續更

推e面都唔好推＃狗

終於更啦！！！！！！！我愛牛媽

多謝G持